機場手足係咪已成 condom?

而家仲有成百幾人喺 Arrival hall, 點解熱門可以一個行動跟進 post 都冇？手足都要知道會唔會繼續有人喺出面入嚟支援，先決定到之後去留或者做乜行動。

成百人係 arrival hall = 佢地被 condom? 你 up 乜撚野

統一機場戰線，大家點睇？

【公投】大家覺得如果我號召班基督徒嚟機場攞住文宣圖sing hallelujah 有冇得諗？

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

一搞機場 政府就出招拆 好明顯機場係弱點 大家對準黎打

文宣方向
唔攻國際就攻宇宙
推到外星人都知香港人齊心
係一個為世界和平民主自由鍥而不捨嘅民族

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

好簡單 因為好多人唔認同呢個戰術
儲定體力 等818不反對通知書一出就去

請

部分黑警察停止濫用武力
部分示威者停止暴力衝擊
政府作出讓步並不再企硬
歡迎和理非繼續合法示威

記住係合法
記住係合法
記住係合法

齊上齊落同時請考慮每個行動既利與弊
否則恐怕變成文革2.0
目標稍有雜質
大家就骨牌效應集體做偏左
花你搭車痾屎時間去重溫
鏗鏘集：文革五十年（上）

請記住「團結」係雙刃劍
所以一定要三思而行

Be water, be considerate, be safe.

第一個post就話人哋condom
咁如果你係支持嘅
咁你就正正經經開個post討論
你咁樣把撚咩

如果成百人喺到，機場仲要唔比其他人入黎、諗住孤立在場嘅人，但成件事好少人、冇乜人入嚟幫手，由機場手足自生自滅，咁都唔算 condom 啊？

而家在場情況就係有班人圍住屌緊 staff 點解唔放人入嚟，但在場都係得咁多人，計埋幫手鬧嘅街坊花生友頂盡都係百零二百。求吓大家都快啲入嚟幫手，得唔得？